有冇ching好j米露迪

個種ol味
又有少少姣
少少sexy

衰無波

柔柔屌打

佢賣鄰家ol味

米露迪會有種鄰家ol feel

咁大波就唔似ol

鐘意佢陣港女味，夠哂本土同親切

ON9